‘突發有圖’ 便服犬仔全部收緊隊

單咩袋係女人袋個隻‘單咩’比較大袋 男女都有用

有啲便衣係單人入
有啲係3個一齊人入
有啲4個一齊行 轉左出去電車路

推

狗報左防上緊黎

警總方向橋上黎緊